你计算出，你在45%的音程中听到了零信号，在38%的音程中听到了一个信号，在剩下的17%的音程中听到了两个信号。 你能覆盖全球吗? 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 上周，你分析了一些来自外太空的不同寻常的信号，这些信号是以固定的间隔测量的。 你能覆盖全球吗? 2020年8月28日|FiveThirtyEight 
 之后，你需要一丝不苟地、有规律地、按照预先确定的特定间隔发布。 如何在Instagram上获得更多的线索:10个高效的战术|Bhavik Soni | 2020年7月7日|搜索引擎观察 
 科学家们正在使用不同的病例定义或报告方法进行不同的测试，并在不同的地理区域使用不同的时间间隔。 为什么南亚的COVID-19数字如此之低(目前 
 每当你做出改变时，就应该对它的SEO性能进行评估——作为最佳实践，应该定期进行。 |Bibi Raven | 2020年5月20日|搜索引擎观察 
 附身和地狱之间的间隔很短，”他说，“尽管我承认这是美妙的。 承认拥有的坏处|Samantha Harvey | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 在此期间，地球上的大多数物种在短时间内消失了五次。 注意警告:为什么我们正处于大灭绝的边缘|肖恩·b·卡罗尔| 2014年11月30日|每日野兽 
 在幕间休息后不久，听到她的第一个提示音后，观众们耐心地坐了下来。 伦敦嘲笑林赛·罗韩在伦敦西区的首秀|Nico Hines | 2014年9月24日|DAILY BEAST 
 每一种健康风险都被诚实而明智地提出，并有保密间隔。 23andMe和我:为什么政策制定者应该释放基因检测公司|查尔斯·c·约翰逊| 2014年2月4日|每日野兽 
 在几乎一半的硬膜外血肿病例中都有这种“清醒间隔”(Bullock，神经外科，2006)。 脑出血:为什么迈克尔·舒马赫的头盔不够用| Anand Veeravagu医学博士，Tej Azad | 2014年1月3日|每日野兽 
 每隔几秒钟，这更令人紧张的声音就被我们巨大的炮声所淹没，在这间歇的时候，又不断地回到我们的耳朵里。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 歌声突然停了下来，乐声消失了，有一段没有人打破的沉默。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 这短暂的间歇对德·卢塞内的神秘行动来说已经足够了。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 庞德利埃先生又抬起脚坐了下来，过了一段合理的时间，又抽了几支雪茄。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 我以前没有这样做过，因为我没有足够的空闲去检查它们，也没有在季节允许的间隙去检查它们。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624